(世紀之謎)究竟TXT呢首歌嘅呢句歌詞係點解?

You like 2Pac , I like Biggie Biggie

2Pac = 2Pac
Biggie = Notorious B.I.G
兩個最尾都俾人射瓜左
自己參透下

上網google啦

點解txt冇人起音樂台開post討論？

佢地仲有首歌 有個人扮狗吠

邊個！！！

aggger
由我們開吧！！

真大哥

開啦 想傾
loop左首歌成星期

其實佢anti黎

唔係！ 黑轉飯

有冇人買左album?